生命是一件可怕的事

既然我們來得容易
父母sexual intercourse，射精一秒之間的事就決定了我們的誕生

那麼我們要去也很容易
無論是自殺或他殺
只需要極度自恨達至欲了結自己的程度
或者被人恨至欲解決你的程度

啱

或者震懾於大自然的威力之下

一場地理海嘯爆炸
我們全都灰飛煙滅

好灰

我唔係扮看透世事看破紅塵

只係身邊有好朋友既至親因病離世

以前亦試過有同學因病去世

...